【I/A】命運之書 デビルブック (2) - 居然開到(2)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

首抽參考
個表用%嘅稀有嚟分，未必準但可以參考下

【大当たり】Bランク英雄
ローゼン

ポーツ

テリー

ニアオ

アーロン

ディディ

上記キャラは排出確率が低めになっていて、希少です。

【当たり】Bランク英雄
ユリ
オクタビア
キュリオシティ
スクリーンX
エブリン
モーダン
バニラ
ハーク
セミィ
ヴィッキー
ジーノ

日任Google翻譯及每日總獎勵
190109 By湯丸
不過其實日任有追蹤，我諗應該唔使理依張圖
800鑽石
1000紅鑽
30傳送石
1個英碎箱(隨機英雄10碎)

推到咁上下會開始有細工石，要換細工石，但唔使解舊石，直接裝新石即可
因為解舊石要10鑽

但裝新石就唔使，而且舊石都仲會keep到
btw唔知係bug定乜嚟，唔知之後會唔會改，不過用住先
太多字唔想睇請睇
懶人包：
直接裝新石
唔洗解舊石
就唔會扣鑽

Q：做冒險者任(即係告示版度接嘅藍色任)可唔可以唔好做完就返城?
A：可以，唔想做完就返城，可以去設去度撳切替

新po

Lm,繼續推廣好驚

D bit box 樹好搞笑

yoyo

不過A角咁難有,打到後面我地都會卡關架,咁咪要抽到有A角先掂 定係B角已經打得曬D主線

抽到A角，我當你次次都B，都要抽到同一隻4次先抽到
慢慢玩算啦

慢慢打副本攞角色晶石

訓覺女冇得打,所以GG 留紅晶石買

好嘈啊，仲要打極都唔跌果實，搞到我卡主線

無剪用包打R J

R左十幾顆樹都唔跌

瞓先，掛一晚光草先

7日定14日有日a卷

裝升到60lv肯定夠打
而家都係40裝打50怪

就算比你B角清得曬主線或者冇A角就卡關其實都唔係咩好事黎

望就望佢推到後面會送主角同啦啦隊既A角

有冇人知係幾點重置

隻game後面有無唔可以自動既內容打（副本？

11點

副本通常都係自動打，係同 level 既難度可能要控一下

留名先

有無協力關？

28 38 48 58 副要組隊

琴晚48搵極都冇人
單挑要成2個字一場

隻驚冇人玩
見到萬巴打副本

抽到冰細路

屌隻BOSS出2個斧頭1個箱
去到開箱3個箱都唔撚同既
呃鳩人

個碧眼係你?

係 今場又係一樣嘅人

第二日登入張C卷抽到
有冇評價

企鵝任好伏

剪豬任都好伏

駛唔駛升咁快 點追

食唔到水
換走都一樣

又維護，剛剛得閒想入game

其實升防係咪最好

隻GAME 條傷害公式好怪

同埋唔知係顯示錯定係SET錯
防具中間個件勁過第1件超多

命運之Bug

boss跌出黎個d應該已經係會上你身

因為我見過boss跌箱,跟住3個箱抽中花

之後睇道具欄都有個箱喺度

依家是咪維護?
斷左入唔返

其實副本係咪應該加多幾次等主角快啲升A

用另一部機幫人刷首抽，唔小心手殘del埋自己果個 ，雖然抽爛咗但又要再刷過

我都係

維護四個鐘唔知有幾多石 少過日任真係

首先要抽到主角

上A係可以升到幾多LV?
LV重要過屬性
低LV打高LV會MISS
之後同LV 都係MISS,傷害低好多
要高過隻怪先打得多
好似係

上次賠30粒，做到d乜 ？

開幾次副本 博拎碎

第一件防具加命中

勁喎...呢隻GAME每日都維護...
係咪應該贊佢有心經營

唔關事
你高LV過隻怪
裝唔變
就打得中

佢準時開到咪算好囉，而且有預告維護，唔係好似其他驚咁啱啱開就係咁死

依家其他廠啲驚第一二日直頭玩唔到，都要一段時間先正常

寧願佢多啲維護
快啲清曬啲bug同埋改善啲反人類設計
個玩法好online game feel 真心唔錯

留名

維到幾時

冒險者任你地會唔會揀任接？

有時間就揀難d既打，起碼多d錢
無時間趕住清任就揀d auto 都可以刷完既就算

反而難既我唔會接
難打到仆街

為左錢無辦法，如果剋屬都啱啱好夠打既

twitter 見到，條友咩事 lv60 就 9500 防

隻野好似有被動加防
同埋300幾碎片知咩事啦

碎片開被動好重要
有得升LV
加%
有幾隻係加攻
例如啦啦隊女主角

你地d飾物都係加防 我仲加哂攻

加咩都差唔多
低LV裝能力加得好少
裝備LV重要啲

幾點開ser

預定1點

準備衝包b上60！

升拳啦
帶你打副本

其實你地點夠咁多水升上60
我打唔贏40lvl既錢關..無包...

選高lv果啲

兩日前曜日有經驗關，打打下就上60了，不過都係用包打
簡單黎講一開頭升包最快上手，同埋睇撞啱嗰日曜日打咩

想問下隻驚有冇同fd子玩既關

佢D曜日關係一日得3張票？有無得刷

冇經關打升唔到都好正常

副本

萬巴咩名 加fd子帶我

你講左個重點啦
我爆石買飛打錢關

所以咁多人叫人抽包就係咁解

我叫萬氏

防被動升爆7%
60lv滿裝可以過10000防

而家入得GAME?

我仲未入到

現在実施中の臨時メンテナンスにつきまして、不具合の修正対応を行うため、メンテナンス終了時間を15:00まで延長いたします。
延長

仲想食完lunch 就玩

又有石修

30石

30石夠我買幾場副本

想課又怕佢快摺

我覺得少課效果應該唔明顯，除非你想直接買幽靈女嗰d pack
反正日任有800石，慢慢玩都好多抽

日日都十抽
5日除左頭一次之外都未中過B

5次,唔係5日*

咁又係 課完中其他b都係6冇得升 慢慢玩算

唔中B係唔開心，但抽抽下我都有C角夠碎上B

用碎升好貴 冇錢

想問做咩任會有800石？

有個卷軸圖示係mission，第三個 tab 係每日任務，都係做10次冒險者任務，打下副本之類

係架B角開唔到被動其實好廢
我都升緊隻女主
9X/360碎

真係30石

有無人已經課左金

我都係用呢隻包
岩岩抽夠15碎開左防被動

升裝升到冇哂錢

長期得幾百蚊係身

每日收入得看版任同每日錢關 刷怪既錢又少

出卓面影張相入返去就斷線

AUTO微光草唔到

其實隻鞋係咪有BUG,升左之後咩都唔加,咁升黎做咩

D藥水又係神奇,有時食左落肚但又唔回血

所以我第2隻人只係升中間個件

其實其他人物係咪都係咁，我見其他角一開始都有加野架

如果係bug咁佢咪可以再勁好多

有冇人可以carry打剪豬
成30舊肉好痛苦

今朝先打完

冇拳真係玩唔起

D架仔咁on9架，自己手控打50副做乜9，拎住隻包坦，見到剪就走開，自己比人打又走開等隊友比人打，害死全隊

邊撚個爸打叫 我愛大波妹
唔該上一上水

我可以同你一齊刷

this?
我等你

隻拳唔夠力

好正常 50掛唔到

做咩

屌都唔知係咪你黎

係咪冇得改名?
初頭是但打個英文諗住刷

隊友有坦既話其實唔會唔得，最多都係要換下人，岩岩個場3個都Auto,換下角出黎頂就過到

我上次打3個包100%答你係唔得
你過到係因為有人坦到，main 拳之類

靠湯巴carry都得

我個邊唔是3個包呀，2包1拳

Thanks

你哋打副本會唔會開哂啲箱

不如打多幾場算啦 20一次幾貴，張券仲平

又中bug
食材冇效果
又倒數唔比食
死左時間繼續59分鐘

有冇人打48
搵唔到人

打50/54叫我

冇哂錢lu
50lv 任又冇力打

屌佢老母 佢好似食左我完任個500石

ME

唔怪得知覺得隻冰女好廢
原來啲裝有bug
心諗件衫加成千防同血
但對鞋同頭係十位數字
60lv打48lv都殘

為左隻game 開左連登acc
60錢關爭隻王過唔到

聽日組隊一次過車晒佢啦

搵咗勁耐都冇隊

我都係,而家打主線先

其實啪水就實過到，班友唔知係唔識食水定點想慳
見到佢哋無血然後行埋一邊喊晒口咁好可愛

有無人可以幫打フリーギン

冇刷草冇咩水剩
仲未可以唔食水刷微光草

我都要打48

一係咁,轉頭約係主城噴水池下面等?__?

啱晒啦，你哋三個組隊打

可以呀，4:10 分？
我Game 叫Behappy

OK
4:10 見
我GAME ID:Red

無人幫手

Game ID要入設定睇#先加到好友
EG:

咩嚟

4支血水都頂唔到，回血cd 咁長點會回得切
一係有bug 你地防高
一係我地唔識玩

直接係game入面加好友就ok 見到佢隻角就加得

red一走我就死3隻

我講緊唔使約見面可以直接加嘅方法啫

頭先我組左果兩個日本人,靠佢地carry先完成到主線
跟住見到你一齊打

回得切喎
細紅+細紅藍+中紅+中紅藍

小小心得
可以推實積Level 拎石同埋 能力，就算唔用既角色都用少少經驗升到20lv 都有好多進度。

48突然又有人

到左,唔見你地既

我都到左

係咪有分流定點,我左上係channel 1

試下Behappy#75481 手動加

畫面右邊有行chapion條係有乜用？

係咪打48

點解你入左隊無入到副本既

應該係地圖精英怪
大隻啲
打完多幾粒野

首抽係計第一次10連？

頂， hang apps

主線任送嘅B卷又得
你要計第一次十連保底B又得

唔緊要入面而家都卡鳩住左,咁就無左一張票,我仲要係last一張
屌

我都斷撚左,玩完

屌，都扣左我

多bug 到呢
想食野都食唔到

等聽日,痴撚線...
乖乖番去打主線算

呢個bug我都中左幾次

係好多Bug, 試過出唔到技換唔到人。特別係食物時間完好易bug。
你呢個case 應該食物都active緊，顯示問題黎。

其實個account嘅lv有乜用？

我主線去到好卡 打 1 / 2 隻就要等回血

看板任 等級上限

我而家係冰之森8打,呢個你過左未?__?
要打28隻怪

B卷中隻貓 幾得意
睇埋10連先

我去到冰之森13 ， 真係頂唔算
如果你想過我可以一齊打

點解人地D鱷魚都冇事 得我隻鱷魚咁ON9 3技打得3 3 3 3 3

BUG

我背包開到150都唔夠用…d石用好多位

Lv 50 剪豬用Lv60盾打到想喊，隻lv52機械妹又薄皮

有巴絲路過冰之森5的話幫手打幾下

9合1
唔夠就賣晒佢唔好浪費位

掛一晚銅 你就知道 D石係唔會夠用

應該喺信箱

乜叫9合1？

ID?

掛銅又係乜？

細石9粒合一粒三角形石

制作飾品既素材係銅 你去會跌銅既怪到自動打掛一晚機

掛

呢個地獄我都loop 左好耐，成日看板都接到呢個任

唔該Behappy巴

搞掂la

有冇人打冰熊

bug到兩隻啦啦隊

仲要冇睇錯嘅話微光草都係要刷豬

鞋嗰d會升命中回避之類，係個UI on9 無寫

光草刷姑

森6好刷好多

你地點睇個材料係打乜出？

素材追蹤

同埋想問問，你隻盔甲佬同槍女邊隻好用d?

我兩隻都有，諗緊谷邊隻上60

頂 原來剪豬仲要打多次...30舊肉...

我只係練左呢隻盔甲
因為開頭10抽中左呢隻
我唔覺得特別勁， 有aoe 得黎唔會引好遠既怪黎，去到呢家卡關一隻一隻都叫磨到，真係唔知叫好定唔好

咁練住先

森6微光草-1

我都要刷，冇哂hp

巴打我呢隻 兩件甲未上60
暫時可以穩定掛微光草

等陣，入場50副

穩掛
食物都唔洗疊?

枕頭妹啲血同其他比真係幾低

九千幾防

唯一可取咁佢遠攻
攻又唔係話高好多，但防就真係

初初鳩入石 之後想轉用攻擊石要俾石拆左先換到

我而家拳練貓貓拳
包練鱷魚好唔好 隻野勁唔勁

對鞋有Bug姐

我個隻中BUG 答你唔到

唔怪得你地話易打
因為我上次係三近戰
血一齊扣

講真枕頭女既攻擊力幾高，但遠攻有時引到其他怪會好慘

加戰鬥力但唔加數值，on9 game

個枕頭都係,我都唔知係咪BUG黎

有冇手足幫手打50副本 解主線

而家冰10中 唔夠打我會密你

唔係 bug 黎，嗰d 會加命中同回避，只係 UI on9 無顯示
好多人話打怪勁miss，唔知係咪因為見到無加防就咁升中間件防具

唔駛拆，就咁裝個新既上去就ok
但係嗰格紅色就只能裝紅色，無得你揀

組你一齊排

第一頁無人睇是常識吧

我就係要轉色

入左了 見到野生既大波妹

以為唔同色都得

你係邊個
點解得返兩個人

我咪淨番果個

99%彈機

兩條友打好辛苦

多謝大波妹

森12 惡夢開始www

即係其實得B角既話，玩到個到應該就要等上A角

巴打可唔可以show下啲裝幾lv
我果隻全45得5000幾防

成張圖都無人如果有一齊打都會過到

製作個度

個50副打打下又變咗兩條友

我原本第一場 一入場就得2條友 之後即走 就MATCH到同你個場了

我都係叫大波妹

點樣可以打多啲二級裝備石架

刷個個lv既怪

冇疊 唔食水 會換人頂一陣補返血再打

我拎左啲錢去升隻拳
而家包又唔夠勁
拳就更廢
我諗要3日後先搞得返隻包

呢隻好似好廢..成條街都無人用呢隻
仲要有一招係buff技黎

隻game 新出
錢關係拳
個個都玩包

咦 巴打嚟?
上次打副我喺度行行企企

所以谷死一隻好鳩過

係，谷死一隻最多打某個屬要慢慢打，平均搞就真係兩頭唔到岸

好正

好嘈

有少少印象 你係咪叫on99
好似另一條友死左 跟住拉黎打

條血長撚到

yes 得堆垃圾水係身
唯有企吓回血

見到湯丸巴刷草

原來有得睇命中

整到了

得672

一齊刷

冇錢整水

大家一齊ADD FD
Nonhuman#1D84A0

桜 #88DBD

黒猫#158779

又有10抽鑽 抽唔抽好

抽啦問

湯丸#2DA0E
尋找打YOYO樹嘅巴絲

你抽左幾多次
BTW隻包冰拳勁唔勁

唔抽點上A

痴線 打企鴒都扣血 睇黎要刷防石鑲十粒先

You damn right

大 家係咪清到30個任咁勁

有冇人知1600 開完位又幾多石

1600唔捨得開

3次，得保底有B，其餘兩次都係0B

清到盡清，啲錢就係咁嚟

我淨係做啲40幾lv任
再上真係打到出年

唔知咩屬要自己記 有冇網睇

去到唔想打咪放棄個任再接過

主角群係最易打到碎片
升佢地先係最實用
其他角十世都唔知升唔升到s

你啱，枕頭女連碎都冇得刷都唔知點升

抽爆

仲要有啲抽得一半機率

喊出嚟

戒指整防,迴定防,血好?

我淨係記得40幾lv 最易做係部下 因為係揼

血一定最冇用

史萊姆 企鵝最易 超少血
兩招技就死曬

食料理已經成千血
戒指

佢auto 唔知有時左下右下引成十幾隻上身又唔打

卡我幾粒鐘都食唔到料理
唉想點呀

未試中呢個 中咗英雄死亡BUG

掛草 點知卡左原地成粒鐘

話說求其食啲食材回魔 變咗無限咁

但我電話既電唔係無限呢

話尸setting 係咪只可以較開唔開技 無得較開邊招技

冰地好多人打冰粒刷銅 個個都開技一野死 邊度冇人可以刷

佢又冇得揀唔同分流
全部人逼埋一齊

銅定錫呀
銅打39 冇乜人

啲人咁高攻仲要開技 我呢啲關咗技就少咗隻數

夜晚啲人瞓覺掛機又會一堆人

銅掛足十年都唔夠合

對鞋個兩項屬性變左HP同攻擊力

唔講唔覺 我都係

150個位之後一定唔夠 三隻野裝石都已經唔夠 仲有佢只可以一粒石轉一粒石 唔俾拎走 想練多幾隻就更加要開位

所以升到戰鬪力,但下面個兩個+0
因為睇唔到防同迴

撞到d 遠攻隊友真係好鳩
血就我扣哂佢就拉到一堆怪過哂嚟

近攻仲鳩
3個一齊扣血
冇人坦到

起碼唔係事不關已咁打到成版怪過哂嚟
而且睇落又唔係隻隻怪打aoe

如果係遠攻打到怪先，d怪會衝遠攻，關你地近攻咩事

近攻都有aoe架 practical d啦
本身近攻唔會打嗰堆都拉哂堆嚟
咁我係咪直接行開由佢死呀
我唔知其他近攻點啦 我玩隻冰女2條友拉哂過嚟就全部打我嘅
高攻就話姐 冇力入嚟auto你死你事咁

每件裝set死左用咩石嫁？

12lv個礦山入口多人到lag

係，個格有顏色

細石有冇得合上去

黑貓咩名 加個fd

9合1

嗰d五顏六色碎片練細工可以9合1，強化石無合成

加了
我叫oj

加好友

無底深坑

湯丸個塔淨係到第2層

你嗰隻係傳說中既bug貓，一技有時無傷害，二技自動唔識放，你要有心理準備等 fix

隻貓好得意 唔刷了

唔洗點刷，早d開局休閒玩，日任800石每2日就10抽

btw出文未

梳囉我廢

嘩已經A埋

60包應該唔洗換人過到第8層
頭先我差半秒輸左

抽極都冇b

非洲人

你單抽b死撚開啦

邊隻

每日一抽 新希望

碎片關都係得個幾隻，首抽建議個到洗唔洗分返零課同課長既玩法差別

in 主角群 we trust，女槍已升 A

警世兩抽

唔洗啦 最後隻隻都要升黎推塔

見到啦，你點做到

自身都難保，分唔到

湯巴抽完 我想跟

升A唔止要碎仲要50萬
點跟

50萬唔難，忍兩日手都有

課金解決一切問題

我信無人非得過我

洋介

20抽，枕頭女都見唔到，其他唔係C就D

啱啱升咗幾下裝又冇咗30萬

佢歐咗唔出聲啫

今日曜日

無穩定收入來源真係唔知幾時先有360碎

點解會有

湯巴仲有咩驚推介玩下
呢隻太肝

唔鬼知，佢20 LV又出咗5粒依隻畀我

我估唔到佢咁肝
等下，依排得依隻

u3c 多過我

呢隻仲肝過KR

保底之後抽過6次十連，0 B

刷錫啲人多到

0課，抽過兩次女槍B，主線又送C同B，總之儲下儲下就360
50萬就打3次金錢關=21萬，30次1萬金既任務等於30萬

幫大家highlight重點

2個女槍係首抽黎，必B同埋B券

歐到呢

所以中重疊其實係歐皇

所以刷首抽應該係刷兩隻重複

仲要係包，即係錢關60無難度

有冇見過人用哩隻

無 係都用冰女啦

有冇人carry50

u carry me
u must be fat fat already

大佬+個fd先

開位最多200

想再開都冇

仲有冇人打50
其實54難唔難

我都可以打,仲有位?

48都未過

膠仔唔知死咗去邊

我troll 你地打啦

呢隻game好撚肝

過咗主線就打得
唔使打48

而家得兩丁友

點搞

我驚我入你地唔夠打

有大佬carry
try try

依家應該差個坦得住既坦

打場50試下先

Ok呀

其實可以唔肝既，反正半單機game，無 pvp 唔駛追進度啦
同埋主線打完 50 副就差唔多卡住，再打上去太勉強等14日A券先

黑貓巴講嘢開始離地

走啦,咁就4分1

隻眼鏡妹咁屈機既

嘩屌

覺不覺打BOSS關近攻=笨柒

sor lor

直接啲
近攻=笨柒

有冇人CARRY我50副本

直接啲
我=笨柒

咁又唔係既,3近/3遠都係等於一齊食傷姐,有個係前面頂幾好呀

係 前面果個係笨柒=我

所以
on99=carry

ON99

咁快諗定升S

你估流架

30/1480

重課都唔掂

一pack先6800石
唔知有冇睇錯
每日任10日都有

A上S要抽17隻

隻GAME D石反而幾貴下 個D PACK都唔多抵買

睇排行榜都知咩事，最多都係3隻A,一隻S都仲未有

唔課洗唔洗留石等up?

每兩日就1個10抽
邊使留

會有UP咩

得9up

OK

應該會有某角色up唔係課長所唔掂

以每日800石黎講
石貴到仆街
包又唔抵課,D角包
都唔知佢諗咩

可能係bug 其實每日得80石
維護都得30石

次次掛到大怪就蝕我十幾支水

明明掛銅,起身變左掛香蕉

萬巴我係同今朝同你一齊草果位

你係自動波掛機（唔食水/料理）?

做唔到
目前我8200防
一係食水一係食料理
我拎左2日錢去搞隻拳,而家包又唔夠勁拳直頭廢

望落幾得意但有人話肝過kr,點玩

我都係開始諗住平均發展，搞到依家唔夠錢谷隻盾D裝...

得6XXX防

KR做完日任冇野做,KR都叫肝?

刷龍裝

每日得80石我諗冇人玩

哩隻做完每日任都可以掛機,睇你急唔急住上姐

點玩呀...

關唔關時區事

唔Q 知, 每次LOGIN都幫我所有野既 計時既野 加長, 連 食物 有效時間都有加, 但唔知有無效

我重開食物時間都有加

有咩GAME 2日送你10連抽

今朝要開AUTO CLICKER黎賣香蕉

同我一樣
食材卡左我成晚
起身先食到

對個角色有愛都無用
由佢安排我玩邊個角色

隻GAME個UI 非常唔USER FRIEND
同埋下下都要LOAD

叫你玩主角

屌你隻game多問題到,
禁左10抽冇畫面,唔知抽左乜野出黎,
浮係彈左d成就出黎

所以首抽都係刷自己鐘意既角色就開局

成堆人刷怪點玩呀

刷咩咁多人
冰6刷草都係得幾條友

50副冇得AUTO唔想打了

有近有遠就可以AUTO

要睇隊友質素

有個問題
物品位爆左係咪唔識出草

咁又係
琴日都係得我同個遠攻係度打
仲有個近戰唔夠防連行都行唔到埋去

1600開完位真係3200

呢度有人過到60金錢關未

本身有草就會出，幾多草都係計一格

有冇人carry打豬

AC高lv 咗係咁俾啲高lv 任黎

好彩琴晚有大佬carry打咗

u都係大佬
快carry me

邀我試下

好彩隻王唔回血，可以分幾次打

湯神

廢薯在此
無A真係唔使玩落去

我一轉人扣我一半血

有無人知石隔離嗰個紅色三角形石點拎
想買碎片

日任同曜日(唔係每日有)

姐係今日啲碎已經買唔到

你試下3200之後係咪6400

好似話最多開到200格

60 LV 之後啲冒險者任好吸引 但係解唔到

尋日同人解左3個,想死 要1隻隻打

原來隻王係最後,以為BUG左 , 佢無自己AUTO去

依家有d人 打一下就走開吸怪都算
拉幾隻怪埋黎引你打

多謝湯巴帶我掛草

幾多防

8400

一開波拉到去boss位放3技
之後跑黎跑去,3技cd完就放
之後大直路就auto完場

呢隻招三技好勁

D grade 15碎 CB 係咩唔記得

哪有3技

+號黑左

話說邊個模擬器冇咁易卡死loading

打到冰果關 後面仲會唔會送 如果會就轉練佢

副本同抽
3隻主都係送到b

賣野都要CLICK幾個字

換唔到人入隊
係唔係中bug?

要企係城先換到

唔怪得 自膠
唔該巴打

個個都爆機

On999999999999
無啦啦無左個ACC

點做到

撞到湯丸

周圍都係巴打

做咩事無咗，無綁?

我覺得係個Cooldown bug bug 到個ACCOUNT 死埋

google 綁左, 換另一部手機入 變左新ACCOUNT

唔該要打58就咪鬼血又唔整之後企埋一邊或者死鳩咗又食花生

咁痴線

係咪開得

都得嘅，但目標在於升A角>>>抽一堆B角

即係抽返啲低rank角升上去？

係不斷抽
又或者用主角3人眾
佢地碎片易拎

ok thx

好多人開auto 一招技秒隻怪 啲怪生得太快想手動秒隻怪等佢地auto走開啲都唔得

點解有D人可以0CD不停開3技既?

呢集驚多唔多課金？想試下

課金超唔抵

咁值得一試
畫風玩法都啱

抽多幾隻重覆B級

有冇60揼黎終焉之白山1幫拖

屌佢老母50副係度行行企企由頭到尾都冇打過怪
有冇得踢鳩左佢

Lv56主線任機械兵?

我都要打，但隻60揼好簿皮...

好似係
不過而家清緊副本
可能要留返11點後先解

想問首抽係邊一下？

b卷

即係單抽個下？

首抽係十抽
重開驚有500石 完教學500石
日任（唔洗做曬） 加圖鑑獎
完教學就啱啱好夠1620

重開驚有500石但係我唔見有

嗰500石係話你知你打完一章先會辛畀你，唔係即刻畀你

ic 我繼續研究下先

信箱

聽日拎訓教妹試下打60金 不過得一萬防

我試咗
拉哂啲怪開3技+2技都差唔多清哂
跟住一路行等cd就ok

終於升完枕頭妹
升隻男豬玩下先

快手到

啲裝都係到59
當升完

一次拉曬咁多批怪,直接AOE殺曬

34日之後就有A枕頭妹

都幾危 0:22

第2場1:02

玩左陣幾好玩..抽左十幾抽
有冇話邊隻特別勁必練..有冇樣睇下

揀隻B包主升,自己試下D技岩唔岩自己用

已經4隻B點跟

2級武器石好難跌

彈左驚就ON唔返

冰女唔夠傷用技殺
對砍又痛

WHY

試下食埋15秒防水+攻水

入副本成日卡loading

幾時打得58

有58打?不過我仲未過54

我想打
一齊打完54上58?

OK,等我一陣,打埋依場48先

好，我ID 湯丸#2DA0E

掛3X LV怪會易出D

加左好友,我叫非基

有無巴打排54接58~~ -1

++

仆街彈APP

退左場等你

SORRY

經水關

有A可以一炮上80

打唔掂60

你點會打唔掂

隻鐳射眼得6433防

啪15秒防水試試

多謝大佬carry

三枕頭58大成功
邊個有血就邊個行前頂好熱血

好合拍

清們好波

三枕頭

都唔得,睇黎要換左套飾品佢

你地咁少人打塔嘅

有時間打塔既話不如刷銅仲好，反正塔要打曬3屬，慢慢黎都未遲，但如果你刷銅刷到做到5角6角既寶石，就算得B角都應該可以有A角水準

係街見到61LV啦啦隊

到十層算 唔洗好多時間 前面可以auto
每粒食裝左都食位 8件裝3條友 咁24寶石 24件裝 素材一堆
我開200位都覺得唔夠用 已清垃圾
到由細上合上去就合到下件

粒石入左裝都仲計位真係好唔MAKE SENCE

比佢逼我開位 做盡頭得200位
又一弱智設定

寶石個堆玩到後面,每隻角既裝都要寶石,200個位裝得D咩,仲未計要全開料理個D位

希望官方用下腦

但原來裝左上去既野唔會計位

唔係個個知咩

冇留意，只知任務材料唔計位

2500銅先上到粒菱形 要點升呀
仲要2粒2粒三角咁合

我係開頭見啲石太多插晒落其他英度

肝

原來可以咁,我之前仲係咁開道具箱出黎

咪又係要入去解
除非你得1件姐
冇理由特突料理即整即食

副本過場都HAND LOADING

個設定好on9
希望會改
如果果已唔入會解直接換就好
每次拎野食buff 都要解除再裝第二樣

如果可以唔入去解*

有啲後悔無首抽枕頭妹 依家用冰女又要近攻 範圍又無佢咁大

50級開始既副本難咁多既

枕頭妹真係好勁，同埋佢明明遠程，唔知點解就高防過近戰

冇刷銅個鍊金熟練度真係唔洗升上我

升到可以9合1就得，反正二星都無咩人練

我抽到首抽參考入面個啲,但唔係直接出b級,而係c/d,係咪都可以照開??

抽到B先好開 可以參考下巴哈呢篇 寫得幾好

幾點重置日任

請問箱係咪冇得一次過開架?

係

2300

以下三隻為御三家
完成主線任務後都可以升到B
因此刷首抽的玩家可以迴避
見到呢句就知佢唔識玩
要刷一定係刷3主
上a快好多

點解隻鱷魚好似咁廢咁既，又慢又易miss

3招控場

者係組隊會勁啲？

買石個畫面有BUG既話點搞好

你係咪轉左去香港APPS STORE炸

掛左成晚

合野真係太撚煩喇掛

今日打左幾場副本都係咁樣 見唔到隊友條血同lv
有冇人都係咁

隻game好撚好玩呀

掛微光草最低體質係咩

條友60lv有升過下裝
同其他人一齊刷都應該唔會死

8000防 食水or 食材
9000防咩都唔食

希望佢勤d fix bug

寶石箱真係開死人

想問下打60金 既要求係幾多

啱啱成功咗次

Lv 60包盾 （武56甲45*3）
料理hp*4 mp*1
帶+攻水（中/大）

開局拉哂所有怪，食+攻水放大招
殺唔哂就左右走等cd
死剩boss，就睇限時內殺唔殺得死

如果係幽靈妹應該再簡單d

我得5000幾防 你地啲飾品都係用防？

其實防唔係重點
係你夠唔夠攻
反正拉打都唔多扣血

推塔啲箱會開到碎
每日有得重置一次
可以打下

冇推過

都係開auto睇下佢可以打到第幾層

想問下微光草喺邊度有

冰6

9000防槍女刷唔到

你係咪刷錯圖

51果d菇 ,槍女愈用愈廢

食住水刷,都有賺

依家好多人刷緊51 普攻一兩下D怪就死晒

見到個70a幻靈女....搞到我想放棄

其實都唔洗灰心，你當紅石係保底碎，每1000紅石=10碎，你儲36000紅石就一隻A角了，未計你平時d 10抽 大不了咪1個月出1隻A角

你地會唔會比100石買打錢次數

錢一定要買
完全唔夠用

14日送一張A卷呀

不過係要抽呢

其實呢個先係首抽

我隻冰女變走左

唔怪得有D人可以2隻枕頭妹

得槍女冇枕頭妹，一唔夠人就扣血
又見到湯巴

我都曾經係9000防槍女，印象中我有放最下級同下級藥，然後淨用普攻掛
多人既地方應該唔會死，就算一個人掛都可以掛好耐先死
不過夜晚掛係咁清場，一定會變異出菁英菇，你就99%會死，所以都係預左要死咁掛，運氣唔太差既話會掛到1000棵草

卡好位唔扣血輕鬆打

HI,ON99

人如其名

串能到呢= =

11000 防求帶54副

清下日任,刷下野就玩左成日

仲有每日爬塔，30任都係玩返d auto 解既就算

60lv怪都唔係人打
冇啦啦勁成倍
冇a角點打

引人課碎

hea 玩到14日見真章

咩A都要練

A隻枕頭妹就好了

懷疑cd緊個陣熄game就會要等成粒鐘

而家bug撚哂我2支水
唔使打日關lu

8000秒2粒幾鐘

3600

可能我off多咗次 變咗3個鐘同2個鐘

等陣又多隻B

中重覆就FATFAT

枕頭

中重複真係要還神
btw 好多bug
啲名反方向

有冇一隻驚多bug到咁
仲可以玩到
我寧願佢維修一日

依啲BUG最好盡快修啦

照升,因為鞋係+防同迴避
只係佢而家SHOW左HP同攻俾你睇,所以+0

我係火雙刀妹

係喎，照加

免抽B槍女,但我用緊枕頭

女槍啲碎實易齊過枕頭

剪有邊隻好用?

一定係女主
遠攻但補血放去近戰位
3技勁遠拉到成堆怪

依隻聽講唔錯

中左

心郁郁想課枕頭妹

每重開一次又加多1個鐘

副本成日入場轉場都HAND機咁就無左次數

我而家打副本都係用返電話

勁

我用番平板都係咁

我見成街都係企鵝時裝

唔係有復活石咩,BUG左時間都唔驚

岩岩先開始玩製作,要掛機做礦工刷石頭既
有鑽抽哂佢,定留黎買次數?

單人副本每日只可以買一次,用每日任都夠石俾

巴哈又嚟領先潮流

10隻B,中親都無重覆,頂

起碼開哂b 先
之後慢慢儲

我就除咗必中乜鳩都冇嘅

重開完又無事

我要錢呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀口竹

有個每日任係升英雄LV 3次
遲時升爆晒D英咪解唔到

而家掛銅掛唔郁
唔知係太多人搶定掉率低咗

到時未棄驚再講

掛邊度?

掛冰史萊姆好少

寂靜洞內部先易出

掛冰可以刷埋錫

呢個唔知 但同地方都少咗好多
之前打住機過一陣睇就幾百 而家得100粒

所以佢係有11個日任比你

但有個日任係升3次技能

話說55猩猩任
打低LV個隻猩猩一樣會出任務物品
好多任都係咁
唔一定要打高LV個隻

仲未拎返Account
覆左email 都係話查緊，無左2日進度了

無課?

星期六日無人返工

無課
但又唔想重練

兩個唔同lv任可以一齊清？

同一種怪就得

諗緊留錢等14日A定係升埋隻拳

隻埃及貓而家AUTO識用2技

女主槍女 三件防裝有兩件屬性係加攻擊
但係打怪都唔算痛

其實照道理每隻人既裝都係加一樣既能力
顯示問題?

我見唔同角 有D裝係加血加回避加命中咁

啦啦隊女主
呢隻驚既bug多到分唔到真假

要試可以升一升件裝睇實數

58副-2

今朝打塔彈驚再打就變左咁
仲未唔識開技
手動都開唔到

每個人每件裝都係升固定屬性
武器+攻+命中
頭+防+命中
身+HP+防
鞋+防+迴

只係BUG屬性顯示

隻埃及貓招1技廢到我認為可以唔洗升

試下轉日本時區睇下有無分別

每次副本有女主都係伏到喊
企係後面行行企企

得枕頭妹, 3隻主係B, 其他都抽唔到..洗唔洗re

re黎做乜,你升哂主力d裝同技能喇咩

想問下錢關同副本入左場唔夠打出番黎扣唔扣卷？ 想試下打60錢關

咁係咪升男主先? 見親剪怪都打得好辛苦

你唔升包先點打錢關呀

一人打個d唔扣， 組隊打個d扣
所以打錢關衰左唔扣

C升B要90碎，抽到3隻相同既C已經升到B，每日又有800石，真係唔洗擔心會無B用

仲未計計7日有b角,14日有A角

14日定生死

抽咩練咩,希望係包角

反而我希望係拳
包我已經60,裝4件59升完

只求唔樣衰就得 反正邊隻都冇咩所謂

其實我都係包角男盾起手,
不過覺得60打同級好吃力,
應該係裝未升齊

咁你實中鱷魚

鱷魚都OK,反而帶臘鏡個隻剪同野人就真係唔太OK

鱷魚個外形都唔差,夠大隻

你兩個真重口味

眼鏡妹先勁喎

想問朵花打咩有得出

30副

勁同外表好似冇咩對等關係

升裝個d石係咪打返個level range怪就隨機跌?
包同鎚都升到60但d裝卡住係3x lv升唔到上去

認真鱷魚真係唔多勁 技能組黎睇

主線任跟住走就有架啦

我用過惡魚我覺得好多控技，成日打down人， 感覺單刷任務怪幾好用。

兩隻升到60裝即係大佬黎

鱷魚高攻 把武器3700攻 冰女得2400
招3技有bug先咁廢

點解人物死亡個負面效果變左1小時
唔係10分鐘架咩

終於有人同我一樣

原來有其他人同我一樣鱷魚有BUG

如果隻game唔係2日有10抽我應該冇咁好耐性,d bug多撚到 ,個ser又渣

佢寫1個鐘
但實際都係10分鐘
血數字少左
實際冇

但條血彈下彈下總覺得有問題

轉OS係唔係會清哂啲石？

係
都係嗰句，睇在每日800石既份上當唔記得吧

請問剪角升女主定眼鏡妹好D?

眼鏡啲技勁到仆街
女主冇得比
但升a就女主易好多
自己睇下點

啲低級裝係咪直接賣得?

自己都整到

我都唔明，都打到54啦，都仲係水又唔食

58 入到去得兩個
我4支水都食唔切
佢冇血走佬

啦啦隊暫時唯一一個有補血技
招技唔單只補血,仲會大幅降敵人攻速,但技能說明冇講,唔知係咪BUG黎

53%
我哋組隊打啦，街場我真係打到驚

ALL IS BUG

會卡住敵人，超強控場技

有冇list 講邊個位置掛邊種素材最好呀

點解你地升得咁快
同埋副本係咪打完3次就要用鑽買
同埋點樣多D鑽

Q：點解你地升得咁快
A：推主線

Q：副本係咪打完3次就要用鑽買
A：睇返你自己，我一次都未買過

Q：同埋點樣多D鑽
A：課，唔課就推主線日任

睇你需要d咩，通常都係刷藥草光草做藥，後面係咁食藥

3次副本 2次閃退 1次100%bug

打60錢差幾千血bug鳩咗
技水換人全部唔work

而家game都入唔番 支持好遊戲

我岩岩都用唔到技,過圖都唔得
而家入GAME都HOLD住左
睇黎係全SERVER問題

死鳩咗ser?

死SER

有無人斷左線 登入唔到?定係我個帳出問題?

我重以為係自己問題

原來死SER

1/16定期メンテナンスのお知らせ
投稿日：2019.01.14
最終更新：2019.01.11

日頃より「デビルブック」をご愛顧いただき、誠にありがとうございます。

「デビルブック」では安心で快適なサービスを提供するために、1週間に1度、定期メンテナンスを実施してまいります。
次回の定期メンテナンスについてお知らせいたします。

メンテナンス時間
1月16日（水）14:00 ～ 16:00

※メンテナンス時間は状況により変更される場合がございます。

対応内容
◆新規の英雄召喚を設置
◆ゲーム内キャンペーン対応
◆ダンジョンでドロップする装備強化素材を一部追加
◆一部テキスト修正対応

都未到維修就死SER,不如更新埋佢先開啦

大家一齊為好遊戲集氣

呢個任打左我5粒鐘
屌你老母掉率低到仆街

新規の英雄召喚を設置

收集雪玉係成隻 game 卡最耐既主線

新英

依家係咪入唔到SER

新抽姐
出個pickup pool就算都唔定

歐洲人之降臨

屌未打今日副本 壞幾耐

仆街喇 錢關未打

終於撞到入去,無人刷草

10連必中B唔知會唔會重置呢

緊急main bor

但係我刷緊波,又合到道具

我都入到驚

隻game 連緊急 maint 都有 bug

31分維完啦

入到了

非到連入ser都入唔到

+1

你仲未入到?
我入咗喇

佢個公告話唔同人可能會唔同時間可以登入返
我而家都ok了

有冇人打54/58

u carry?

carry唔到

難50幾多?
而家10477防 打50都ok

有正常隊友同食水點都過到
但係街場好難搵正常人

d人夠膽死50lv就去打50lv副本....

試過

我可以幫手
5石回一次都幾抵玩

我完呢場仲有1場50副 加好友? id: Oscar

萬氏#B4762

打?

加左

GOGOGO

冰女好吸仇恨 成日比怪打

keke個板d人都好勁, 好多人都已經打緊60

60錢要幾多攻防先夠過,我行埋去引幾隻怪都比佢秒

勁勁

如果唔夠防啪防水
15秒加9808咩都夠

頂到又秒唔到

而家換人出黎會扣左料理BUFF D血

你又BUG咗了

秒?
頂到你出到技，清得晒啲細怪就得
BTW你用咩英

垃圾鐳射眼

拉打,唔好更食
清晒小怪先單挑

整料理都整窮人

好多BUG
藥水位入左藥水冇ICON得數量,食唔到

FREE抽

有9000防應該就幾穩
斜住咁行拉哂先
之後貼邊行 有啲距離先放技
到盡頭就斜上/落轉方向
清到7788 你鍾意咪頂住王食水打
繼續拉都得 睇時間

你地會唔會用3200鑽開200格

遲早都要開,唔係整石整成晚

真 早開早享受

雖然我始終覺得冇撚得疊埋d石做一set係好撚on9既事

on9得過我要錄macro去開寶箱

諗起KR抽垃圾賺錢

其實係枕頭妹AI有問題定個AUTO AI弱智
未打完一隻又走去另一隻係咪ON9

AUTO問題,因為我試過用男主都有依個問題

成日望住打緊又引另一隻真係心

佢仲好鍾意走去打啲小王 明明就唔洗打

依個係你SETTING問題,依樣有得較

機械人2技都差唔多
衝到勁遠之後打第二隻
次次AUTO都拉幾隻一定死

想掛成晚微光草但係掛冰6都死既
掛得100條,9500防,3000攻

冇帶水?

點解打咁耐都未夠石10抽
新手

帶左950水,但set左10%先食,
睇佢打既時候都唔點扣血,
仲有一堆人係度掛,
唔通撞到精英

理解能力有問題定點

應該食物buff冇左,食水cd未回得切

冰森6 打草
41冰塊打銅錫

950水就唔洗set咁低血量用啦

反正都掛微光草
一定帶埋2200
食住刷都有賺

等唔切佢比返ac 我琴日4點重練左
今次用雷射眼 發覺 上次隻 盔甲 勁好多
可唔可以比返個ac 我

還掂都係,
不如開多幾隻,刷14日首抽

14日後有冇人玩都未知

THX清

呢兩個材料邊度打？

極地のどんぐり
ダークココナの果実

第7次十抽終於有隻B
4眼仔

請問有無人物評價網睇?

咁我又唔知原來你唔識係 game 入面睇素材掉落

有冇怪物圖表睇, 唔記得D屬性接任....

當人老馮要答

極地のどんぐり
霧冰森林5

ダークココナの果実
60副嗰個カイ迷宮7

每日副本就係開箱7支垃圾水

thx

請教第一張b角係眼鏡然後 免費d係包女
咁應該要重刷定開?

刷首抽一係刷鐘意既，一係刷隻包B方便打經關錢關，一係刷3個主角通常佢地容易d升A
刷幾多隻B唔重要，C升B只要90碎，你玩一個禮拜就大把B

想玩得快一定係刷包槍女

即係呢隻game 先抽愛角然後用碎升?

一係14手抽a 卷
一係重課玩愛角
唔係既話你邊有愛角玩
日日買碎+日任石 玩14日都未必升到隻a

碎片主要來源係日任既800石，每兩日
十抽，只係唔知會抽到邊個
暫時無up pool，但係就有6隻特別低機率

即係中6隻特別低機率 既話我要用石抽中碎一樣低機率?
所以低機率英=唔係好事?

抽池有寫機率，有d低機率得黎幾勁下，例如幽靈女，但真係要好耐先升到上A

你講完我即刻中左(重刷個陣)
打算用黎開局,個新手指導太長

有冇58副
唔想再入街場

唔小心將分身張7天login既B卷賣左

佢乜都可以賣真係好 on9

乜都可以賣,乜都可以"亞"你位

加我
黒猫#158779

賣仲要冇CONFIRM

你地d戒指耳環符係咪都入晒防？

我係

成12000防都係比剪撚狗咁撚

大家貼下

剋屬>>>>>>>ALL
存碎等A啦

入咩色符係固定，無得話你想入乜就乜

玩左4日無時間玩,岩既攞去

我萬2都無

湯巴 每日任係主城個版接?
解到8-10 完全無得解,唔明

右上個卷 最右咪每日任
最左係主線
中間係30次冒險

男盾冇人權

但係我咁左每日任click 佢無野追

日任要追乜

唔關事，無B升嚟都無用

好似要我用50石同組隊打 boss
點組隊?

我試下先唔該湯巴

巴打我要左呀，我刷成幾日都無佢，多謝巴打

話唔知要擊到咩,唔比我咁

你係咪入唔到組隊副?要推主線咁上下先開

八千黎獻醜

ok唔該你,唔識日文

你地係會升爆一隻先升其他?

升爆

開B卷 佢同你講滿格

有無58副

話咁快又就爆PO

Carry me

所以都係早ｄ擴倉保平安，都唔知會唔會爆倉食左ｄ抽碎

串過馬撚

講BUG都講咗半個POST

人齊排得?

點解同樣B包角,點解其他巴打成4,5千攻 我得3千出頭

升爆晒未

天生 passive 裝

技能升爆,武器差少少,但應該唔會差咁大

你拎隻坦嚟同DPS比
BTW可以用碎開啲啲7%被動

唔係30碎加1%咩果度咁寫

有錢有得升

請問邊幾隻直得練?本身有紫色頭髮鬼女
3q

是但啦，反正答你乜你都唔會理

原來58可以打得咁舒服
唔該黑巴萬巴

裝先緊要

屌斷左

聽到都覺得痛

幾好玩多謝湯巴

仲以為BUG咗

頂d裝卡住左lv3x 做任打怪又係送4星石
又要打低lv怪

啲裝整咩屬好

裝飾嗰d?
如果太常 miss 或者要打高過自己 level 既怪，命中都唔錯
HP 應該最無用，食下野都加幾千血
迴避都微妙，打同 level 好似無見過我隻野識避

照你講法得攻擊同防禦有用

呢隻打唔打到60錢 我得3000攻同8000幾防唔夠時間打

同埋見人用火boss 果3招技好型 要儲到B 又要儲到2046 又抽唔到

我打到囉
自己整攻防水試試

食左 可能唔夠攻 你飾物用防定攻？

亂鳩嚟咋喎
夠攻夠防咪得 都避唔撚到嘅
我清哂細怪就坦住打算

D碎片開被動先定儲埋升A先好?

咁要睇你想快啲A定+7%

升高啲裝或者啪15秒真男人攻防水
總之你清得切所有小怪，其餘時間盡量拉打
同埋隻王應該係有少少BUG，佢打你頭1-2下係無傷，所以可以企係度打到佢打到你有傷之後即刻跳走再打，無限LOOP

今朝食左都唔得 一陣再試 遠攻可以無敵真係好 近戰好煩

想問下 戒指係咪唔可以戴兩隻同款

隻王易打過啲垃圾主線小怪多多聲

應該係

應該唔關遠近攻事，反正啲怪都會埋身打
清晒啲小怪就入直路，加油

好 唔該巴打

同屬性同品質只可以戴一款,
想要相同加乘要戴不同品質戒指

有無組隊過主線
200普攻一下真係頂唔緊

打到咁後點跟

我都係一隻一隻咁打，打到無血返森6刷下草

我諗住升埋隻剪先再推主線
反正60副都未必打得贏

無A真係好辛苦

60錢隻王係咪有BUG 用包盾打企某D位 隻王永遠打空氣 輕鬆過關

咦我裝到兩隻一樣

好似玩緊2個唔同既遊戲咁

有冇人打58
冇人排

留個名
打緊48

是咪冇人打

岩岩58俾街客CARRY
自己BUG左血,下下滿血被人打一下就扣晒料理BUFF D血